# turnos coar

demo y codigo de los turnos de coar para salus.

en src esta el codigo editable, utilizar npm install para instalar las dependencias, luego npm run dev, para ver en localhost los cambios que van haciendo y por ultimo npm run build.